大陸好似借七警判案單野想搞d法官

大陸輿論一致攻擊法官係洋人同有外國藉

話外國人係香港審判中國人係外國勢力

七警單野係大陸好似越搞越大

滅洋運動

人大釋法

要三權合作吖嘛
依家咁搞法似足雜種啲紅衛兵性格啦

DQ哂d法官囉
香港人都唔理架啦

咁律師都應該係
同政府官員

想搞鬼佬法官?
因住種族歧視條例呀支那畜

source?

雪糕買一送一就理

"美帝亡我之心不死"

冇人攪大種族歧視罪，一講種族歧視，肯定令D外國人記得義和團點殺D外國人！

搞大佢羅 屌你老母 笑話比全世界人睇 班5毛就收錢做野 支那班愛國狗就免費打晒飛機先戇鳩

共產黨都唔理，幾時論到啲低賤平民食屎狗嘈

唔出奇，當香港法治好似大陸咁d藍絲唔好嘈

DQ晒有外國國籍既禮義廉先啦

釋法咪得囉死港豬

咪攪到美國取消香港政策法！

經幾日沉澱，睇倒連某D受顧兵團既出現

似係支匪有策略炒大

又想做成一場大衝突

天下大亂，越亂越好

好出奇咩? 香港遲早都會大陸化架啦